Zeven maanden geleden, Venus en Mars zijn uitgelijnd met de zon; dat wil zeggen was Mars in oppositie vanuit het oogpunt van een waarnemer op Venus.
Vervolgens een eigenaardige lichtende en bochtige markering verscheen op de unillumined helft van de binnenste planeet, en vrijwel gelijktijdig een vage donkere mark van een soortgelijke bochtige karakter werd ontdekt op een foto van de martiaanse schijf.
Dit is nodig om de tekeningen van deze verschijningen in verband met hun opmerkelijke gelijkenis van karakter.
In ieder geval, of we verwachten een invasie of niet, onze standpunten van de menselijke toekomst fors worden gewijzigd door deze gebeurtenissen.
We hebben geleerd dat we niet op deze planeet als omheining en een beveiligde gezagsgetrouwe plaats voor de mens; we kunnen nooit voorspellen wat het onzichtbare goed of kwaad dat kome over ons plotseling uit de ruimte.
